華為自家作業系統HarmonyOS個底原來都係Android嚟

Huawei’s HarmonyOS appears to just be a forked version of Android

深入分析

作者犧牲自己寄咗護照等個人資料俾華為做背景審查

樓主衰咩

肯定係

未睇晒
但要畀身份證明同信用卡做身份認證 原因就係為咗認證
之後都係冇sdk玩 個emulator實情係畀個ac你去remote control一部位處支那插住usb連住電腦連住屎為內聯網嘅一部實實在在嘅android機